邊位巴膠手足啊？好危險！你落返來先

一陣你碌左落去
真係救你唔到wor
你後面兩位兄弟點睇都係海底奇兵個種人

大窩口？

Yes

有咩影？

好型

3ASV